{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R600254",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "페닌슐라(롯데호텔제주)"
    },
    "text": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州) (페닌슐라(롯데호텔제주))\\n\n済州西帰浦市セクダル洞2812-4\\n\n洋食-ファミリーレストラン , 06:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 80席/部屋:2個 , 済州のロッテホテル内に位置する高級感あふれる朝食ビュッフェ&レストラン\"ペニンシュラ\"をご紹介します。 世界の有名ワインやパスタ、パブを楽しめる本格的なイタリアンレストラン\"ペニンシュラ\"は、青い済州の海が広がるテラスで、上質なワインと様々なメニューをお楽しみいただけます。 内部インテリアは清潔でクラシックで、穏やかなクラシック音楽もBGMとして演奏されます。 またホテル内に位置しているので衛生や清潔、食材の鮮度の面で心配なく料理を楽しめます。 愛する家族や恋人に忘れられない思い出をプレゼントしたい場合は、イタリアンレストラン\"ペニンシュラ\"にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)はどこに位置していますか？",
            "answer": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)は済州西帰浦市セクダル洞2812-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)の営業時間は06:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)には何席ありますか？",
            "answer": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)には80席あります。"
        },
        {
            "question": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)には個室がありますか？",
            "answer": "はい、ペニンシュラ(ロッテホテル済州)には2個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)の料理はどのような種類がありますか？",
            "answer": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)では洋食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)では世界の有名ワインやパスタ、パブを楽しめる本格的なイタリアンレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)の内部インテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)の内部インテリアは清潔でクラシックで、穏やかなクラシック音楽がBGMとして演奏されます。"
        },
        {
            "question": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)の衛生や清潔は安心ですか？",
            "answer": "はい、ペニンシュラ(ロッテホテル済州)はホテル内に位置しているため、衛生や清潔、食材の鮮度の面で心配することなく料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペニンシュラ(ロッテホテル済州)は家族や恋人との思い出作りにおすすめですか？",
            "answer": "はい、ペニンシュラ(ロッテホテル済州)は高級感あふれる雰囲気で、家族や恋人との思い出作りにおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 554
    }
}